國際專家組決定請辭 推到林鄭出來交代

事件因你而起

受罪嘅點解要係一班愛香港嘅香港人

仲要用黑警來鎮壓香港人

我可以放棄香港

但你一定要放曬所有因為你嘅獨裁暴政 而被拉嘅手足

朱經緯扑人一下要坐監 班暴徒扑人扑到頭破血流 開槍當打機 點解可以消遙法外

你口中香港嘅法治去咗邊

獨立調查委員會成立得未

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢咪又係 notes with thanks

半年喇
仲對佢有期望？

*noted

林鄭：佢地唔理解監警會的權力

唔應承就齊齊攬炒